陳奕迅2018廣東歌

YouTube:

L.O.V.E.的誕生一切緣於2010年DUO世界巡迴演唱會開始…

2010年DUO世界巡迴演唱會，我們經歷了一趟精彩的音樂旅程，在不同地方留下無數回憶。巡演完結了，我們並沒有各散東西，還約定一起創作屬於eason and the duo band的大碟，L.O.V.E.不單是大碟的名稱，還正正代表我們之間的精神。

今次的專輯是由 eason and the duo band十七位成員親自打造的十一首歌曲集合而成，各首歌曲充滿了我們的個人魅力及對duo band的投入。

而《與你常在》將為這張專輯打開序幕，接下來希望大家與我們一起經歷L.O.V.E.的音樂之旅，慢慢欣賞以下陸續推出屬於eason and the duo band的歌曲。

5/10

正呀屌

在一起會有多美
在一起也會不美
一個人 同偕到老不靠運氣

終於出廣東話歌喇

我認係老柴

王雙駿

終於出廣東歌

聽緊天下無雙

5年前E神澳門演唱會唱過 以為出左 點知家下出

好撚正

啲詞...

好有紀念性！我愛duo

求下eason搵返林夕寫詞

個mv有feel到

聽完完好快樂

我仲以為係其他新歌做第一plug因為呢隻歌唔少fans都聽過，不過聽完又覺得隻歌啲歌詞最配合成隊duo band同隻碟

我都有期待會出隻好勁嘅歌，話哂都咁耐無出廣東碟
不過諗諗下，用與你常在做開頭，對duo band黎講就最好不過

今年先第3年唧...準備中係2015年出

嘩 呢首duo尾場已經有歌有MV 錄左成5年半先出
仲有十首新歌 有廣東話有普通話

想當年小學睇完DUO 就開始迷Eason
好鐘意呢隊band

你識條柒

唔知98年算唔算老柴